出現 反 國際救援聯署既 fb gp

whatsapp 出現叫人唔好簽既 noise，似係藍營既反間計。

係咪要去幫襯下個 fb gp 呢？

大家留意番

推